身為 Holiday Driver 係咪應該襯今日練下手車？

?

係 注意交通安全 慢慢行

小心安全慢駛
祝閣下玩得開心

平時唔練好生疏ga，記得小心安全呀ching

最好去啲多狗既地方操車

Audi on demand 租車包無限入油